[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3132)

4連

Japan

1800 696

No la home 100%

今朝taobao 同埋696高水受讓冇要到

次回合反cup戰?

696

收到

又係垃圾japan

問下又收到 on9仔。。。。

why dont have me

又戀愛了？

一半人三箭 一半人696
睇黎6點世界大戰

兩隊賤種

死都唔買三賤

客了 你咁燈

buy what

尖沙咀大陸妹啲腳正到

無

696x含大

發利d女仲正

岩岩出街右手手瓜long隻坐b望c奶, 頭場一於買大

求派

696強彈

lm

淘寶咁筍受讓？？？

走數

有無追數水

睇對賽、狀態阿婆都識買淘寶盤。。。
而家狗會仲未跟外面轉平手盤
要山東？？？

兩場亞冠下盤點輸

出去先黎落雨 我dllm

半5全7 屌你老味日本仔

8.5b x 9.5b

重心 山東

屌 點解d波咁難買

696半大

1.65

買一皮都收六千
收硬的怕咩

你買？

你開波等10分鐘都足水啦

假膠炸
1.65都係留返俾狗買

即場買都未遲啦 真係同你名一樣 夠哂任性

好眼訓

買都買2.1 la

等半場先入手
兩隊西波又唔知想點踢

返工俾狗屌

垃圾

死獌狗好波

個胃又收收地皮
唔飲咁多咖啡住
由得佢眼訓

訓兩粒鐘爽到

亞冠有冇彪析

盲串客客了

未必有
仲難賭過非洲杯
但即管都睇睇
有心水就細注玩

696 win 有機？

講多1次 去死

冇去過

gun

買蜜糖

696大船？

腰斬

Selangor United上半場cup唔到就執柒左佢啦

又可以追淘寶

山東轉盤未

go get it

半大24

696強陣

兩場下盤易到

幾時先唔強

買3箭個d 不如去自殺

2:1未呀屌你老母大馬波

冚家剷1:2

有無連登大船呀

去福岡

696強陣 你話呢

對襪濕咗 點部署？

有多强？

跳機都可以

又強陣

d腳指好撚辛苦翻屋企算

中二病發作？

係

屌 又逼我打J

696淘寶2x1易撚到

淘寶即係。。

696打防守戰喎

兩場下盤gel定頭落馬會收錢都得

含大

我了

中國女足

Thx 已射

三箭禁屌

696派錢

12m

河床12M

圖都冇張?

696 rc

谷埋38日

一野allin 射晒佢

696 40:0

準備上腦

亞冠玩角有冇心水

半1全40

星之力手足 聽日我派你譚仔
晏啲贏埋亞冠再派100
亞冠點部署

三箭主其他40:0

第一次買波 有無水？

696強陣
all in 696

聖母呢期唔見左人係咪上左岸

廣州100%

Ching stickball?

強陣=輸
殘陣=贏
Rc = 90+ 連入2球反cup

有個屈機外援中場
睇唔到點輸

得返10$？點部署好？

仲有韓國波領3-0 4-0 =輸硬

食飛煙先

黎未

696 總入球 7+

買條3串1起機
696 淘寶 意大利女

RC即係。。

觀塘好遠

好 跟 中 派

OK

你邊頭呀仆街

3賤or綠島

696 100%

18:00 要上盤 定下盤？

696大船

Mk仔丫屌

諗唔到696點輸

19:30 要上盤 定下盤？

696 含大 荷女 意女 4x1 100%波

屌你咩 先達坐小巴得啦

買三賤凖備去驗腦

有 比個提示你 彪x

屌落雨 好想去打波

佢未分析

淘寶有機會爆冷輸

696有受讓都唔識買請考慮一下自己仲適唔適合賭球

佢最近反底 貼中隻10幾倍馬
尋晚安哥拉又中 跟實了

想轟

696角

求求你唔好講，唔想知

完場就bin你班仆街c

696大船成功開出！

ip都唔洗check

我報左警了

大家曼迷 洗唔洗去咁盡？

警犬去緊旺角拉人

696 角大上船

見你哋咁有信心，買條和波飛先

696大船會唔會一開波就沉

你等比人拉

黑犬

和波都收錢

Gel得

曼迷5柒大曬？屌

Sick ball

90+ 會被入3球反cup

做乜撚

亞冠杯 唔撚下賭仔 邊有錢賺

又po我上黎

和波都收貨了

想通了 即將與社會接軌

6sor dllm

屌你老母 翻歸睇波 腳指都濕曬

想幫你含 supreme型男

冇大戶貼飛？

召喚fs巴

邊位巴打

好靚仔

星之力其實係唔係河床12m

696大船會唔會沉

有冇link睇6點廣島？

尊重啦
河床12M

河床無號碼

召喚yy大心水

下盤2x1易玩到 cashed

1.85上船了

有無大戶重注

邊個cashed

Gel少陣啦屌

鹿島鐵達尼上齊人未

佢反手

696c

頭場0.5/1s 8成信心

小注試試

咁勇

買左幾多先 唔講就報

反摩同我一齊出嚟叫未
同路左兩日未贏過錢

我正手

跟了

頭兩場下盤開出就派100

Ok

開硬 我了

Lm

me

唔識買

頭場有冇大飛 想跟

696秒糕

回飛

1001

我

Hi u buy what

頭場半大？

個個係到gel696

下盤24

買3箭d友黎

同路

屌你老婆

GCHI

一下一上

咁都要屌

同路？

下盤針

鹿 無前鋒

半大 GOGOGO

696大船 三賤了

咁多696

asw gel gor 696

三箭盤啦唔洗問

696 on99

696受讓我太婆都識買

696夠贏

強陣又然

696 上船

箭箭箭

已買三箭

明顯1:0加時頭場 真係我阿爺都識買

1.97 > 1.95 三賤

下盤2串1

廣州

回飛回到

同路 直屌主勝

角大定角細黨

三箭落飛死三箭

同路同路

大

1111

2c

2CCCCCCCCCCCCCCCCCC

3賤禁屌

2連

Early C!

刷刷刷

半大

秒傷

秒2c

個心定一定

要換人?

禁吊，就半大

殺傷戰術

邊隊？

696針 咁快傷一件

上盤鐵gel

三箭點輸

696 gel

696針

三箭96% 禁屌到

彪gor加持三箭 諗唔到點輸

10.5sss練心

Gel

終於唔同路 gel得

100% 波
馬會又送錢

唔好咁多嗲Plz
重注咗

3CCCCCCCC

佢反手...

3c

1:0完 加時696晉

諗定贏錢點慶祝都得

屌 針

好
沖涼先

岩岩放監？

97% vs 3%

696 1:0！！！換人次數

換走左邊個？

696針得

On9

三賤又贏屌你老母

韓仔

啲飛勁撚到
1.85fg>>1.71

今日早左放
岩岩做完cardio
靈機一觸就買左三箭

好波 搞掂個龍

好似後衛

未見過一個半格係好似696咁穩

696 頂住

主隊快入

岩呀

頭5分鐘，就開1.5/2

上盤cashed

禁屌仲唔入

Crash

696強陣點輸

6999666

保連奴上場聯賽踢足今場又黎

三賤點輸

半場試下1:1先

696場波踢完我都未撚收工

2：0會好啲

696穩到on9

屌打696

696試下入一球先

半主

反杯未

3:1
2:2

仆街 你唔識gel

696 入未

三箭㩒屌 入波係時間既問題

班馬會阿叔係咁燈696

碌梳 反摩 696

半大已死

奴工

it貓 asw gel gor都係

冇c 點win 呀on9

希望負負得正

3c仲想點

恆大都係冇泰利

快啲擦

怕咩 贏硬
正gel又贏 反gel又贏

開波10分鐘1.5大細
餓超咩

所以串上盤

真曼應該買老撚

3賤㩒屌

jump了

郜林後備

11.5c大好吸引

696大巴？

樹踢前鋒就話 踢防中有撚用咩

仲唔入波

點會贏呀主隊

要了

696比人禁屌先會入波 定d黎

加油

佢會衝入去頂

696 D反擊

大聲啲答我 撳屌唔入邊個入

三賤穩撚到

Ng 完場

696 防反

Own goal !!!

究竟入唔入角大呢？

穩輸半格

有柏利

半大24 想跳樓

三箭失波紅格

只求主fg

只係少左個本地主力

三箭ng派500 頭十派二

9up小陣啦

又撚

半大只需

三賤準備入

我明10.5s

三賤咁勁

Peter哥又撚

一個反擊收你皮

我明10.5小角

696 ng 2.8 痴線

因為入唔到

10.5s

買696半大既驗腦先

啲水位做乜撚 三賤贏撚硬？

100%

三賤唔入696入

下盤精神！！！

重心

係贏撚硬

696晉級1.3收息 好撚過擺係銀行

你兩個

互反gel

唔好買住
3箭入波就打加時
到時水位高

真係諗唔到咁㩒屌法會輸

明亮出水啦瞓身呀各位

真

三賤撳屌到 太易玩啦

696會唔會一係唔射門
一射就懷孕

和波ok?

696半客我食屎又點話

On9仔自己回應自己

反水得太明亮

半0全4 ok?

想買no goal

角呢？

三賤終於正氣一次

696些祖奴=垃圾

10.5s gel 得未

上邊全部反gel

有邊次唔正

冰角冰入球

696廢撚到 上盤贏硬

講真 三賤咁屌法入波只係遲早既事

7成控球

696 FG

彪gor唔出聲

正氣箭 快啲同我屌撚死隻鹿

冰封角

求你唔好講

一圖解釋 696 28%控球

前鋒呢 前鋒去左邊呀

正氣三賤主場

我喺度預言呀1:0 7CFt

696個黑鬼比左幾次波都冇力

696黃埋 針得

4ccccccccccccccc

4444

打獵都用箭射鹿啦 箭剋鹿係本性

咁撚攻得。。。。

1:0ft 同路

但箭輸開比鹿

696大船已沉

梳 睇過劇本 0:2 9c ft

年中唔知幾多個用箭射鹿嘅，畀人撞撚死

三箭決心較大

主？

㩒屌到咁

未見過696有射門 廢到

Gel?

講真 主遲早入

696大船 阿婆都識買

通常會係久攻不下比人一個反擊搞店，鹿角ng有機

696 0射
針

頂實 696

禁吊唔入有能用，半大針得

Tonight no jump ok?

通常㩒屌對家入

似加時

三箭球員精神面貌好夠

Gchi

主係到吸飛姐 快買696

有無作客入球

我喺現場睇緊波

696一個防反搞掂佢

唔怪得腳軟啦 輸撚硬了

三箭入未

696教練坐喺張凳到食雞

㩒屌邊有反

三箭易撚到瀨屎

69624

禁屌得兩得完全唔驚

半場比一球嚟先

我瀨左

射*

E場半細真係收息波 一隊唔想攻 一隊進攻廢

中國女足突然跌勁多飛

01

0-1 696goalll

0-1

屌696易玩到

696!!!!!!

三箭

我6

多謝樓上靚gel主

0-1 怒射地波

笑到仆街

又派錢

三箭易到

屌三箭真垃圾

爽

好彩分一分心無㩒到三賤ng

有冇作客入球?

笑4

手足好波

又輸屌你老母

半客3倍頂住

一射懷孕

冇正前都贏

又話禁屌

禁屌比人入

笑死 禁屌WO

1射1中1入波

笑死

大船都話

696勁到

3倍幾fg

輕鬆收fg錢

4倍買左 696

手足d 反gel勁到

食啦

三箭手足唔怕 好快cup

禁屌不嬲都係伏

696 GOALLLLLLLLLLL

放心
一定半客

依加唔gel頭等幾時

即場都可以有鬼盤低水吸fg

去打lol
太易玩既波冇咩興趣gel

半大希望仲有機

6梳勁到

依啲垃圾波一定最後和得半格

齊w

三箭好波

冇lo冇lo

勁

三賤

可以入手三箭Ng

0-2ok?

小注no ng使唔使驗

2.5B ok?

冇

半大cashed俾多球

應該1:1

2.5s派錢

試下0:4

岩岩講完 真係一腳懷孕

試下客其他

三箭留力 落後仲有好強既心贏波

S c

係 cup硬

山東急落飛

三箭黑鬼前鋒到

利物浦創造奇蹟
三箭都得

半場cup
今日唔賭

廢到

696 cashed

主晉 12倍

仲諗唔到點輸

0:4都唔敢gel住

全場?

入手 準備3:1

屌 笑死 2個係度反gel

比多粒我 我求收息

Away NG

半客啦 想睇反摩食屎

邊個

我要角

劇本
半大1:1
再1:2

半大pls

4倍反cup都唔識買咪撚再賭球啦

0:2 ok?

下半70+ 0:2

1:1 ok?

四分鐘後入

3:1

三箭眼神想殺人

696入多粒

半細穩

食

咁唔差在買主晉啦

1:1

半細點輸

不了

又一樣劇本 1球到尾？

好

696護空門

696嗱嗱林 入又多粒

咁都唔入 三箭

哇屌你 咁都唔入

三箭鋒力真係太弱

睇下三箭爭勝心咁強

傻閪三賤

696領先仲hea踢 三箭有火

半大又收皮

買咗都係咁講 三箭真係on9

咁都要報假

696 後面d人好似冇力踢咁

心態唔好

三賤追和反cup ok?

又撚角大？

69624
㩒屌

上場三箭都係好多攻勢但係輸波

點解唔左腳試下踢要回傳

半大又死

三箭唔會半和

猜到入去細禁區仲要傳返出黎

唔會

報假個勢力好大 我開始招架唔住

日本仔真係好撚ON9

因為要睇定黎踢

又準備一球到尾

半細震緊

Cash la

垃圾三賤 咁都半大唔到

on9三箭 真係垃圾波

補客勝收息了

重心 主ng

請尊重 一班弱智肯踢算係咁

角

入9.5b?

好撚妹下妹下

10.5b

Ht 0:1 4c

角大厄人

9.5b幾抵玩

輸緊波都唔刷角

冇c點win呀

5C!!!!!!!!!!!

又停屍間

5c了

5cccccccccccccc

恒大複製696劇本

三箭晉級落飛

幫莊家厄埋最後一水 以為會刷，但就妹

正式宣佈日假最唔正氣係廣島三箭

假架

唔信 老撚入到波!

求直播link

$40 3倍半客

696點輸

696快d入多球 要買主晉

食屎先啦

轉頭

未失波前已經落 終極反cup ?

重注半細 點輸

山東魯能強陣
淘寶個陣似輸

收錢喇

狗初角盤比出面低左一格
8.5b 都驚唔穩...

不過明神10.5s 難揀難揀

696 老撚 全格 抽1派$100 聽日派

臨完半場都刷C我屌佢老母閪咩

入得1球嚇鬼咩 0:4都未驚啦

LM

10.5b ok?

無問題

山東係咪好垃圾?

贏得一場學人讓

11.5 b ok?

上場入到波但輸2-1
不過老撚主場唔差 搏爆冷

兩場下盤啦好嗎

想問下有無傻仔買左三賤

冇撚左泰利斯卡 恒大多人傷

臨完半場都要刷一角
正賤種

今場第2場

頭先打電話問奇異博士 佢話2場都和

恆大啦

三箭完半都要刷

11.5仲傻仔

會有回報 下半出黎會cup

外圍轉哂老撚讓

含大要半大了

有 老撚有

不嬲都老撚讓

簡tt開頭嗰個會好d

混合過關 2x3
半全場
主客和 足球過關 2x3
星期二 2
FC山東(主) 對 FC廣州(客)
半全場
客-主@25.00
客-和@13.00
星期二 1
廣島三箭(主) 對 鹿島鹿角(客)
主客和
主@4.90

$ 30.00

淘真回到

廣島入3球先晉?

55555555

客勝仲有1.69

12121212冰晒角

Ky即場要咩好

係，696 2nd goal la
頭先3箭領隊打比我，話下半會扮㩒打696，之後後防一個失誤殺晒d主 2nd ，等客2:0，先3rd 主

睇好角細但明神10.5s 即係....

我12.5s 1.7

我明 10.5s = 11c ft ？

明神反左底好耐

希望佢中la

呢場出返 1.5/2 b 轟佢老母
坐2望3

但係696領隊同我講會比三賤贏 佢地晉到就得

屌今朝重傷 中左日本角大伏

3賤NG點睇

感覺會1-1完

係，聯賽，我果邊都係咁講，唔係亞冠

支持支持

屌 你地咁撚勁同d領隊咁熟
我唔識佢地搞到成日jump

咁樣飛機

0-1頂到尾啦

3賤好癈

唔撚信 追多口3箭

淘寶24

震緊 點算

Sick ball

回頭是岸啊！不如捐比我好過捐比馬會

角?

Feel到反cup

大户

等8.5s 高水

6mins 3C 50mins 5C

then

90mins 6C

90min 11C

尊重啦

日本仔角大 抵自己輸錢

突發 1930 澳門亞盤主係咁落 其他莊無乜大變動
極度懷疑引主

12c跳？

啲角呢

入左反cup退錢啊屌

仆街了
買咗半份糧主

三箭食撚左

無數次買左三箭角，落後都唔會刷

三箭都幾撚廢下 完場啦 悶撚到

4000$?

泰山壓頂

馬會有冇波睇

7:30 大波？

幾角

11.5s穩如狗

冇c點win 呀

投降啦屌

下半唔刷撚狗

12.5s 都幾難bomb

三箭咁廢 憑咩打亞冠

三箭要入3球先晉到比我都唔撚踢

主定客NG?

no

開大波啦

真係仲踢緊？

下場

1.5/2b 收sick

老撚贏一球就晉級

三箭DLLM

0-2

明亮又贏

炸？

9.5 大針到仆街

咁都唔入 屌你咩

單刀又miss

方隊

屌咁都唔入

屌 回水啦

角呀

上樓！

8.5b 9.5s夾角了

邊隊

696 條傻閪逗唔撚入

唔入就刷角啦，屌你老母

我阿嫲都識入

炸完對家入

唔入邊尼炸

jump!

炸你老母

角球半5全5

贏硬既波仲踢黎做乜 完場啦

角呢

恆大有鄭智

咁要輸了

我屌你老母

11

三箭 goalll

1-1

10角派 頭10 派1個100

屌

亞洲足球先生

炸完即對家...係咪on9

冇睇錯

屌 696 半格同我頂實

Me

要角大了

咪撚Gel屌你老母

696 已死

快c

唔好講粗口啦

玩ng仲好搵過盤

仲有一粒 有啲驚比人cup

三箭劇本入波無角

696 jump

鐘聲響起反cup的訊號

繼續妹

696 頂實啊

1:1 希望再現

想賭加時

31先晉到

快撚啲刷角啦

食枝煙先

反cup 未?

仲贏緊半格 都唔知驚乜

信撚左明神無入球

$200 15倍

未放工個人燥燥地

好撚耐無見。。。

健三翻hk未

一定有第3球，細太聚飛了

1001轉運好過性交

61-75 696入波紅格
75-90 696 失波紅格

下盤要補補飛了

柏霖抽警畜抽撚到...

冇c點入呀

cup 未

dodo大神出現

角呀！

屌冇c

買角？？

著件波衫就係球員

屌 696練心

1-2唔係問題

696頂摭住

大波未呀 屌你老未

周巴好耐無見 最近運程點

三箭點豬

練心到

quick 1:2

鹿島鹿角收米了

999